荃灣快閃拉左6個手足...

記者全程跟住直播

點解會捉到？

details?